# Tanuki Logo
El logo tanuki de este proyecto lo obtube de [codepen](https://codepen.io/heyMP/pen/LNjeOM).  
Inspirado en el proyecto de [Michael Friedrich](https://gitlab.com/dnsmichi/animated-tanuki).  

## Preparación

Los pasos a seguir para este workshop se encuentran [esta  presentacion](https://docs.google.com/presentation/d/1dxC9Xy1kB2DDiAKuvfIlyW62ba5MGGpA1Clh45gG-GE/edit?usp=sharing)



